手足杯葛成功! 王晶與CCTVB輸到甩褲!

《肥龍過江》- CCTVB出品, 王晶編劇/監製/主演

結果, 香港年初一票房出爐, 《肥龍過江》年初一票房徹底慘敗, 連《我的筍盤男友》都不如 (《我的筍盤男友》有黃絲手足倪晨曦演出)

但黃百鳴執導的《家有囍事2020》票源依然理想
不過黃百鳴同王晶始終有Ｄ分別。自反送中抗爭開始後，黃百鳴好似無咩公開支持止暴制亂。 反而王晶不斷公開支持止暴制亂兼屌義士，而且屌埋連登。

九部新春電影裡，以黃子華自編、自導、自演的《乜代宗師》表現一枝獨秀，電影於初一在57院映逾640場錄得近67,000人次，每場平均人次達104，推算收入達530萬遠遠拋離對手。《乜》片能拋離對手，主要是男主角黃子華的個人魅力，同時為電影於三天累積達千二萬，看來至少可以三千萬作為目標。

環球發行的《怪醫D老篤》在初一於57院映近380場下，全日獲近24,000人次，每場平均人次達64，推算收入在二百萬以上。《怪》片主要賣點在男主角羅拔唐尼身上，同時也推出了粵語版本來吸納家庭客源，三天累積則接近四百萬。

東方發行、黃百鳴執導的《家有囍事2020》繼年三十優先場後，昨天於47院映逾250場作正式上映，首天錄得逾萬七人次，每場平均人次達68，推算收入約在145萬上下。《家》片予人感覺是是系列再度推出，不過過年氣氛仍令不少觀眾希望看應節電影之下，也令這部看來「應節」電影似乎佔了一些甜頭，連同優先場累積接近二百萬。而且觀乎戲院分佈，似乎收入主要在不同地區，當中旺角Cinema City朗豪坊映19場佔了兩成收入，而荷里活百老匯與巴黎倫敦紐約米蘭戲院分別只映四場及五場下亦獲逾五萬成績，分佈仍算平均。

迪士尼發行的動畫《變雀特工》在初一於56院映約三百場獲得近萬八人次，每場平均人次在59左右，推算收入約百三萬。《變》片雖然以韋史密夫配音作賣點，不過觀乎他主演的《重案夢幻再重組》於本月中旬上映成績不佳，再加上動畫其實已推遲半年上映，似乎家庭客源被《怪》片吸納。

至於兩部賀歲港片則看似表現相若。當中英皇發行、葉念琛執導的《我的筍盤男友》昨天正式上映，於43院映逾180場錄得逾萬人次，每場平均人次達56，推算收入接近85萬。《我》片屬葉念琛執導的愛情喜劇，不過在沒有方力申與鄧麗欣下，陳家樂與李靖筠的吸引力明顯較弱，對觀眾吸引力有直接影響，電影連同優先場累積接近百二萬。

星王朝發行的《肥龍過江》於初一於43院映逾180場下，錄得近萬一人次，每場平均人次約51，推算收入逾80萬。看來甄子丹於《葉問4完結篇》僅錄得約三千萬成績下，對《肥龍過江》有很大影響。而電影延期上映，亦是雙重打擊，電影於三天累積僅達百五萬。

新映發行的動畫《劇場版 新幹線戰士 來自未來的神速ALFA-X》在昨天於37院平均戈各映近三場錄得每場近30人次，看來新春家庭客源似乎並不對此有太大興趣。至於安樂發行的日本電影《首相失憶了》與印度電影《相中情書》，昨天也錄得每場逾60人次，也算是有所交代。

王晶：連登暴力廢青，只係識講粗口

家有喜事送咗幾千張免費飛
Chok票房

沉睡的獅子醒左變病貓

黃百鳴都好睇？？

講真, 而家仲去戲院既真係好撚大膽
我連出街都唔想...

你聽下守下留情1月20日的黃百嗚訪問
你先決定睇唔睇

《乜代宗師》初一觀眾人數，仲多過周星馳《美人魚》

所以王晶唔可以賴肺炎拖累票房

笑撚死

家有囍事2020派左好多飛

大陸戲院收晒皮，今次你仲唔含家產

隻撕紙呢

「麻煩你同中國人講聲呢 香港 系 香港人ga！」

邊個敢去戲院

仲有好多

《乜代宗師》初一觀眾人數，仲多過周星馳《美人魚》

《美人魚》 - 觀眾人數60000人, 票房550萬 (3D版本票價較貴, 推高票房)
《乜代宗師》- 觀眾人數67000人, 票房530萬

《乜代宗師》初一票房亦超過《棟篤特工》(480萬)

死肥鳩成日拍D垃圾鳩戲
支那畜都唔撚睇啦

而家遇著肺炎
大陸映期可能無限期押後

佢講咗咩

黃百鳴的確好似變佐中立咁，果時佢間戲院對返校最友好

撕紙變病貓

啲粗口跟你學

點解倪晨曦係黃

倪晨曦 在微博為「香港示威者」辯護

等睇王晶幾時有報應

新年睇RDJ 嗰套仲好

唔講立場，王晶套套翻炒舊橋，搵鬼睇

原來藍c集會咁多人

iPhone 美國佬點架佢係咪真係想反美架

RDJ 嗰套, 票房大敗俾《乜代宗師》

無聽過呢套戲

睇王晶黃百鳴嘅人快啲有肺炎

入去睇果1萬人如果唔係免費飛嘅話一定係弱智

垃圾王晶

不如你講埋啦清

首先 要杯葛家有喜事

年初一同細路睇 Dr Dolitte

好睇喎，不過全院得30人左右

聽日睇黃子華

講唔講定中肺炎 講d唔講d

有套戲叫「肥龍過江」我都唔知

6月第一次個次真係多
3-5萬左右

但肺炎唔敢入戲院睇黃子華

是但走轉Facebook 都睇到好多藍餐廳同保險佬post成百張戲飛

王晶睇你點仆街！食鳩左咁多女。

中立咪藍囉

喚醒沈睡嘅獅子用病毒做反擊

陳家樂都會睇，李靖筠就不了

罷！

套片死直，一來出品人廢柴，二來強國送肺炎大禮。

之後就冇曬維穩費+721
早排包圍港台淨係得幾十人

喺流浮山。

國際戰線：求國際封鎖香港

呢篇乜狗文章來的？

大家不要浪費時間看內容了

中立叫黃
無條件絕對服從垃圾極權政府個班先叫藍
明明黃絲個要求神早白紙黑字明文寫落聯合聲明同人權法完全有根有據合情合理
點解中立條界會去撚左班極權分子支持政府犯法個邊

你們大鑊了，喚醒了一隻沉睡的獅子

呢句好中二病

其實無刻意杯葛 只係王晶同套戲太垃圾

見唔到個post都唔知有呢套戲

一堆電影台播都未必會睇嘅戲

有無劇透撚？

黃百鳴有政府包底派飛 唔洗擔心佢啲票房

依啲弱智片唔會浪費時間去睇，仲要咁藍

咁你食飯點算

黃精

sor,借個位宣傳下
「求入」真正支持醫護嘅方法

推

沉睡少數派獅子 繼續瞓啦 戇鳩

獅子仍然沉睡中

戲院真係幾高危支那都封曬唔俾人入

點解咁多人睇 "家有囍事2020"?

識睇一定睇 新幹線戰士 來自未來的神速ALFA-X

喚醒咗隻窮到甩褲嘅藍獅子

Bunch of pussies

抵

邊度關杯葛事，本來都唔會有人睇

手足好嘢

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

甄子丹電影, 正常黎講, 票房點會衰過陳家樂主演電影?

唔理政治因素
聽到個名老土到都唔會想睇

呢個真，屋企都有4張

好想知呢條女
樣衰
無身材
唱歌難聽
無演技
無觀眾緣

點解可以又出唱片，又有戲拍，又有奬拎
唔係靠後台盲撐，真係好難相信

真，尤其單講愛情片，就梗想有俊男美女睇，搵條咁嘅做女主角，趕客到呢

第二張假架

第三就唔清楚

垃圾

支持倪晨曦得唔得

因為英皇班新人得佢有potential..

隻獅子訓醒之前已經比人燒左

嘻嘻

契弟蝗精

乜代送都唔睇啦 場場都爆到仆街
真係你睇埋我果份
以為個口罩無敵咩
香港人始終d意識都係

梗係啦
之前大陸政府點名鬧過佢做假票房對巿場無貢獻
收咗皮先做返香港人市場

睇到佢嗰名已經趕客

其實幾多人睇，評分高過乜代宗師

張poster個樣漲到我以為係陳煥仁

抵撚死

照計乜代應該有賺

應該唔會

budget太高
香港票房收4000-5000萬, 都只係剛剛回本

今年大陸戲院關晒
輸死班仆街

仲睇戲 on79

多人睇?

不反映在票房上

繼續支持黃色經濟圈

呢個時候都敢去戲院

去拎
再扔左佢

老豆講，乜代真係好睇過之前既黃除華片，至少有心機拍

如果冇肺炎
一定更多

yap

大陸禁曬賀歲片
佢一定輸到仆街